熱狗賤格，青政低b，都係投毓民好！

毓民咪又係賊

你就賊，收啦你